屌你CCTVB又抄自己歌

果隻《溏心風暴3》主題曲，一聽仲以為係吳若雞首《越難越愛》
係咪慳皮到用舊歌改少少段曲就算？
仲想借機sell吳若雞

up